香港人先識嘅港式油頭

好多人話香港人，油頭好柒，又起角又剩

計我話，呢種倫敦金保險狗頭，其實係好有香港特色，可以將維港兩岸放上頭，有邊個國家做到？

完美表現有山有水，遊山玩水

灣仔會展 + 碼頭

呢幅圖都有一段時間了，相信相中人係港島生活，對灣仔好有感情

屌你老母

上面果張行山圖就係正正將會展放上頭

見有班人成日吹奏外國油頭
放個羅浮宮，tower of london 上去睇下點

啊豬啊狗乜撚野人都走去all back
唔理自己岩唔岩

而家d 柒頭係中意咁

歡迎大家貼多d 例子

有無人可以將行山條友個頭移過D
同條行山經連成一線

會展頭

屌我笑撚到嘈醒老母出黎問我做乜撚野

唔知你講乜

原來本身已經有名嘅

有冇人可以p個會展上個頭到

會展頭
唔講唔覺
一講100% match行山果條友
有無巴打識當事人
係咪柒到要轉髮型

點解我睇到頭抽

我屌你老母

呢d真係順眼d 第一張條友髮線高到咁仲gel

第1同2個幅 打左格就feel到係毒撚
好心咪鬼搞咁多野

其實有無人識呢位巴打
佢仲有無剪呢種頭

講到尾咪係彩樣

有d人唔gel好過gel 一gel老咗10年 有d人直情唔啱gel 第一幅圖條友果種

煎pan 輪廓岩剪

連登仔啲心理真係

其實港男剪呢種barber頭真係唔好睇
由其係後生個堆
真心唔明點解接受到將個髮型key落去

幫佢剪依個頭嘅髮型師應該係老江湖嚟
要完美呈現返個輪廓真係唔係咁易

好撚鳩屎

其實係咪背面睇個會展先啱 正面好似唔係好似 表達唔到拉扯條髮線嘅感覺

主要係樣同座駕個樣既問題

煎pan呢張真係成個鬼佬咁

其實起角係睇髮型師功力

屌你
笑到我仆街

再玩報驚

笑到仆街

靚仔過9成連登仔

係喇係喇唔笑你喇

一早就好歡樂

屌

皇后

好有型 副眼鏡畫龍點睛

成碌𨳍咁

當時人叫大家放佢一條生路

自帶綠光

佢果陣話行山又大風先吹到個頭咁

同埋佢話呢位巴打好有創意 好like你

柒到唔敢睇

香港特色

咁我地唔好推呢張相

會展油頭

移山填海

大家都係笑吓啫
過多排無人記得
btw唔好推

今年最後個兩日先嚟個既post
12月之星非你莫屬啦仆街仔

diu成個會展擺係個頭度

想幫佢剷中間留兩邊

甩毛

好撚柒

啟德郵輪碼頭咁款

Hehe ?

夾唔夾，個髮型用左廿十年左右

原圖個樣毒撚過過山烏

做乜撚野

屌 認真 打左格我都認得出係我同學

之前有post講佢已經留長左面 禁低遮住隻角
好睇左好多啦⋯⋯睇落靚仔過9成連登仔又岩既

金鐘圖入面有d柒頭gel得仲柒啦

睇様，髮際線同髮量黎判斷本身適唔適合gel ,第一張就算柒數啦，岩岩惨慘咁生到 老鼠樣(原圖睇過)

都好核突
條界
留長
轉髮型師啦

好地地開人樣做乜鳩

前期進化？

會展哥

無諗住會影響到佢囉

古有迅雷頭
今有灣仔會展頭
都係食返碗水餃先

呢種順眼好多

頭先係FB睇到

好賤啊.JPG

其實gel all back頭好講求空氣感，即係前面部分要有層次感，而唔係就咁一野撥上去，好多人唔識呢樣野就會變左圖一條友咁

至於圖二條友，敗北係個角位太多

一朝早笑到仆街

邊個仆街痴啲黑色棉花糖落個光頭佬到

終於等到呢張

亞洲人輪廓冇外國人咁靚
10個整依種頭有9個都係柒
留返毒L頭低調啲好過上面相個巴打比人笑足兩年啦

倫敦金保險狗全部呢個頭

樓主係未講緊我

媽, 好柒呀

not funny

老實講 呢啲頭好睇咩

我係地獄等你！

唔好再笑人啦

幾似蝸牛呀

你揀張正常d唔得 ？

樓主相當有可疑

本身張行山圖之前笑完都冇乜野
見到張會展圖笑到停唔撚到

而個真係好撚好笑
Sor相主

相中班友係咪已經唔敢留油頭

有邊張正常

唔關我事
有咩搵返上面個巴打尋仇

屌
真會展頭

好似鸚鵡螺

啲Barbers 好快汁笠
不過又係既 香港乜都係潮流 一大炸傻鳩幫襯 一窩蜂
跟住就走一班契弟出黎搵銀

文青既野 你地識啲咩？ 成個徐自摸咁 Cosplay 緊民初呀 人地！

好大反應
係潮既 預左啦

嘩山水畫咁 幾有型！ 職業仲唔係詩人？

雙眼幾撚有自信 沾沾自喜咁

笑到好撚大聲！！

究竟要幾靚仔先有資格gel呢種頭唔會俾連登仔放上嚟公審+網絡欺凌

汁邊個份成個雷震子咁

佢當年做左啲唔好既嘢先俾人po岀黎 我有印象係咁

幫佢打左格仔都算係咁

係東亞人姐
西亞人型到（波斯）

依啲頭都幾怪

So Creative 唔識串

每次睇親都大笑
毒過青竹蛇，好心啦

最好笑d人髮線高都整油頭，好撚柒

亞洲人頭型好少fit呢隻髮型

佢句野睇到好慘
完全表達出佢果種無奈同委屈

有咩委屈

香港d 所謂barber shop
10間有9間都係鳩 搵返d 剪頭髮師傅就算

再講，香港唔係唔合適，香港都有好多鬼佬
不過呢個城市咁撚戇鳩，整乜衰乜

呢張圖都成年前啦

笑到仆街
會展頭

豬大腸頭

gel 到咁柒
edison 都carry 唔到啦

打曬格 = 已經唔係睇樣ok?

好似係，不過唔記得係乜

呢個成樣馬騮咁
光頭算撚數啦

大佬
呢個髮線都已經好唔同啦

講事實

「會展頭」呢個名太精警

我笑到仆街

以後剪呢種頭都可以稱呼為會展哥

其實呢D頭都係D人唔識捲髮/用sor捲起D頭髮所引致
成日o係街都見到呢d髮型

會展頭呢個名

笑到喊左出嚟

亞洲國際都會 飛龍頭

個廣告

唔係個個都GEL得起
無咁上下靚仔就唔好搞咁多
學下日本,人地層次留少少陰

好想知你地留緊咩髮型

有諗過唔係個個留到陰？
髮質硬同天然卷已經可以收皮

無啦啦咩都無做比人擺上網笑都唔委屈
唔岩你都放張相黎比人笑下

人地comment黎架廣告

見過佢真人，好難想像到又肥又矮又老既板仔

咪撚再推啦

咁佢地真係柒

條界好能深

咁你又比張相黎睇下有幾唔柒?

認真討厭
請勿嘈交

理想:

現實:

柒既地方係完全唔理自己頭型面型就去跟風剪一模一樣既頭 個個以為自己周柏豪咩

鬼佬眼眉果舊骨位（其實叫咩 ）凸出黎真係顯到輪廓好睇好多

眉骨

香港人凸額頭多
你睇最低果張壽星公咁

講到尾都係樣子問題

2:43 個神情

仆街係街笑咗出聲

個額咁M仲幫人梳起晒
自曝其短

On9
未剪之前
都係正正常常
個頭型唔靚
就咪撚剪呢啲啦

係咪男主持黎
個女主持忍到好辛苦

我係度勸所有想剪油頭嘅巴打
今晚沖涼時濕個水 將d頭髮all back
無柒嘅味道 先好試

醒啦 五觀面型比例都要襯先得。
改變唔到個五觀面型去襯個髮型架啦，改變個髮型去襯個五觀面型吧啦。

幫佢剪嗰個係髮型師定則師

真心，我覺得周柏豪一d都唔襯，好撚mk下
不過你前面句說話好認同

3:00 個苦笑

唔緊要
佢mk得黎靚仔

有無邊隻泥/gel介紹？
納呢種頭

呢個真

hku 建築系first hon

依家香港充斥住呢d 垃圾barber
冇料扮四條 懶有風格
但十個有九個剪得柒 淨低一個本身靚仔

我守灣仔嗰陣見過佢

香港已經變到乜都淨係識抄
一比人話，就話咩"果d 係腥香港人"割席

香港到底有幾多hkcecian

笑咗

佢剪之前幾有笑容 剪到一半已經黑晒面

仲有無多啲？

想知陳冠希可唔可以carry會展頭

只能等高手p 圖

壽星公
睇到呢個CM忍唔住笑左

咁耐以黎 只係見過黃宗澤一個carry到好撚型

其實佢個頭算剪得唔錯，係本身樣衰啫

4:32 開始個客黑晒面

唔小心咁笑咗出聲

點解人人都要𠝹坑

風水

其實剪得唔錯
唔靚仔啫

條友個樣好似唐氏😂

睇左港式頭抽

眼殘x2

Fh
Gonzo
Morris motley balm

其實佢係剪得靚喎

邊間巴巴shop黎？

是鳩但啦
係度鳩噏架啫

貝殼🐚

次次都有呢句，咁到底咩先係岩咩係唔岩？
定係想話黃種人就咪撚整，洋腸先配得起？

點解唔好似周柏豪假分界咪算囉
係要條咁深既坑

Barbers shop

淨係條menclub youtube片已經係最好嘅宣傳啦

d師父個個又矮又柒又學d鬼佬紋晒身
成件事已經好奇怪

例牌食煙紋身

剪個頭仲要收2~3舊水

好慘,為咗份工犧牲自己個頭.

睇一次笑一次

咪又係mk

由Salon 仔 因為油頭熱潮 一野自稱 upgrade變 Barbers

個個又照吓番鏡個個都carry 到油頭 呢個世界一早玩撚完啦

維港

根本額高搞任何all back都係玩撚完
仲要油頭
根本要搵一種髮型係同自己面形最合適先會剪得好睇
唔同意任何男人要去barber shop剪頭先型
個老世提倡所有男人去barber shop剪頭真係害撚死人

你話你比$50去 QB剪柒頭就話啫，比2-300去剪柒頭真係戇鳩到震

留名

做生意

氣勢磅礡

新加玻

唔明

一般

強貼留名

今日出街勁多會展頭 唔講以為陣間要返工

正常返

其實行山果張應該係條友gel得唔好+出汗大風吹到咁
但其實分界可以做番91 i/o 6.5/3.5

有啲似

澳洲巴打嚟？

illuminati confirmed

一個人嘅聯想到會展

一班人就諗到歌劇院

龍脈

痴撚線

眼殘又唔睇醫生

後面兩條水魚見剪到咁走都走唔切

擺明仲等緊剪港式油頭

真正香港人

Gel得好撚7，一睇就知就咁一舊野撥上去，亳無層次感同空氣感，唔該參考下比心鳥個gel法

點解呀 你額高呀？

key返隻antman上去啦

張圖應該好似謝師宴毒男咁無限loop

俾人擺上連登搞到全港都識，咁就一世啦

香港人踩自己人永遠聲最大 最狠。對強國人就只係鍵盤打得夠響，面對面就pussy
對住西人就直情係鵪鶉。一粒精子都不如

大家只係講吓髮型, 唔使咁多偉倫

一個髮型都比你吹到咁遠
我錯

幫手通知admin 刪post 唔該

西人唔笑西人？ 大陸人唔笑大陸人？ 香港人笑香港人你就真係衝出黎搶光環戴啦

唔使？邊個話使 邊個話唔使？更何況偉論談唔上，首先我唔係偉人 亦唔覺得句個論點有幾偉大

你冇錯 你只不過係依個城市女大嘅產物。錯不在你，更冇打算是以咁低(黑與白、對與錯)嘅方式去作評論

長大

自嘲可說是一門藝術
但唔好諗到依個post 個水準咁高，依個post 只不過係一個typical 香港人搵一啲香港嘅野離踩，用比喻、反話作修飾而已。

剪個油頭都變左做叫港式，冇supporting source 去界定港式同其他國家嘅油頭有咩分別(第一步：香港人最鍾意標籤化)，唔知點格硬聯繫到職業(第二步：再刻版印象化stereotype)，再以香港個地理環境作比喻。一啲咁嘅post 都有二千人like，人地會笑自己人，但攞髮型？i doubt it.... 我承認香港人比較跟風，但值得開post 然後又竟然有咁大回响？你試下睇下reddit 有冇人開依啲咁嘅post ，冇嘅話你走去開下，睇下有冇反應？人地喎？人地嘅文化同教育講緊 do not over generalize, do not stereotype...但香港日日發生，都仲有你班友仔擁護！真係冇得頂，比個叻你地。
冇光環啦，我凡人一個，你地批評人地個頭，我只不過相對冇咁膚淺講下香港啲網絡文化啫

你做咩

侵侵： 屌

求其google下都掌你嘴啦柒頭
(條link雖然唔係踩油頭, 不過都係踩Man-buns髮型)

而家就係笑緊香港好多人都唔適合油頭但夾硬剪丫嘛, supporting咩 source去界定港式同其他國家嘅油頭事? 最撚清醒一定係你啦, 不學無術扮理性討論

點睇日式油頭?

又柒又mk

aiyaaaaa.....你連基本討論嘅范圍都未知，好難傾喎
第一樣樣野，reddit一個比lihkg跟國際化嘅forum，開個咁嘅post去踩男人（唔係特定一個城市或者地區）紮辮先得159人like, 45個人留comment，lihkg（local forum）一個咁嘅post（只針對香港男士）有2000幾人like同幾百個回覆仲唔係說明依個城市啲人鍾意踩自己人？你share依個link係自打嘴巴咋喎。你講啲咁嘅野冇證明到其他城市嘅人同香港人一樣咁鍾意踩自己人喎？fill me in? smart ass? 你依個香港人又幾搞笑，你咪認自己係haters囉，你咪認自己鍾意踩香港人囉，you are not the only one. 依度有好多你嘅同志。你敢膽/得閒去踩香港男人嘅髮，但當我指出依個現象，你又要去defend自己？搞唔到懂喎 smart ass

其實條眉都好做要

中就中 英就英啦 你做乜嘢啫

呢個post只係用嚟掌你嘴話reddit唔會踩髮型, 而你自己又話"人地會笑自己人", 原來笑其他野同笑髮型有得分高低? 油頭真係好柒，係一個行為上嘅柒, 跟風嘅樣衰. 重點係踩緊跟風定樣衰你都未分得清.

一件地域性嘅柒事梗係呢個地域先多人討論，你喺reddit開個post講地球上某個山卡啦地方嘅嘢分分鐘都一樣唔會有人理，唔代表嗰件事喺當地唔會有大迴嚮 喺香港嘅forum講香港嘅事就係踩自己人, 你滑坡得好離譜.

個post少人回覆嘅原因可以係1.外國人唔笑"自己人"(我都唔知國際forum個"自己人"嘅定義係咩範圍 又唔知D人係唔係來自世界各地 ) 或者 2. 外國冇香港咁關心個人style. 你都證明唔到你邊一個原因所以個比較完全冇參考價值. 仲有就係既然reddit係一個國際論壇咁應該都會有香港人上去踩下自己人. 如果香港人唔多上reddit 咁證明呢個世界都可以好多人唔上reddit 而可以同時喺自己地方踩自己人.
「do not over generalize, do not stereotype」

我淨係問你 笑"自己人"有咩問題？莫名奇妙嘅國族地區身份認同？邊撚個同你"自己人"呀? 柒嘅話都要讚咪即係大陸豬囉, 最撚憎你呢種乜都「香港人香港人」嘅柒頭。我有咩要defend自己? 你屈我唔想認自己笑緊"自己人" 然後又assume我一定係香港人? 你淨係識打稻草人就以為自己口才好好? 我笑埋你係柒頭咋
你邏輯差到咁 好心讀多幾年書瞓練下思考能力先學人長篇大論做訓導主任。

推爆 好7

Gel 多兩gel 頭髮都無埋

以後港式油頭要正名做會展頭

其實唔係笑油頭

係笑D柒碌carry唔到都走去剪油頭

咩頭都冇用

Block 左上面條傻鳩先，唔知做乜撚好地地一個搞笑post 上黎抱不平。出面大把不公既野又唔見佢咁大聲
話唔埋佢就係其中一個比人 post 上黎既受害者

高登高級會員

唔知你想點
個post 都沉底咁濟先嚟發表咁大篇

咩頭都冇用 x 2
Actually the hairstyle do nothing about it, it is all about the person.

好dirty咁

Tube8

唔講真係唔記得係禿伯

阿生，

1) 「呢個post只係用嚟掌你嘴話reddit唔會踩髮型, 而你自己又話"人地會笑自己人", 原來笑其他野同笑髮型有得分高低?」睇左依句冇數次都唔知你up乜9，我質疑你搞錯左啲野

reddit 係有城市嘅subscription，你有冇見邊個城市嘅人會無尻聊聊踩當地人嘅髮型，然後會咁有迴響呢？你又駁離聽下？你可以話其他城市嘅人私底下有踩，唔上網踩咋嘛，咁若然私底下有踩定冇踩都唔知嘅情況，有咩討論可能性？又可以點做比較同分析呢 smart ass? 更何況我依家唔係講緊有定冇人踩自己城市嘅人，我係講緊香港人有好多機會笑9下啲鬼佬、踩9下喺香港嘅大陸人衣著打扮，但偏偏上連登見到都係笑9自己香港人多，依家連髮型都可以踩/笑一餐，無唔無9聊啲呀？

若然你唔認同咩香港人依啲咁嘅國藉/族群身份嘅，咁我咪話喺香港居住/長大、曾接受香港教育同喺香港工作過嘅操流利廣東話嘅人囉

到最尾，一個人講野有冇料呢 就唔係靠人身攻擊嘅～ smart ass 你又唔知我學歷、又唔知我其他野嘅時候去針對我依啲野離話呢～就得啖笑架咋。你連自己post 嗰條link 嘅動機、要證明嘅野都未搞清楚、仲好意思講埋私底下人地會點做依啲位，你嘅邏輯都唔見得有幾絕頂

你返去寫文把啦 喺度獻世做乜

佢寫文？算鳩數啦。打幾隻字又中又英，又錯別字又狗屁不通。有冇人明佢最新呢堆字係駁緊咩嘴？

thanks for sharing

齋all back

講到尾都係樣子如何
樣衰留毒撚頭/油頭都係衰上加衰

點同
人地係留返執薄薄地遮住隻角(隻角有修返貼)
但好多髮型師是9但剷完唔幫你修又唔留返執遮返住咪變會展頭囉

因為係兩款剪法嚟囉.........

因為呢款要夾起來剷 又要修返遮住隻角個執 煩好多
會展頭就直接一野由下到上剷 方便好多

都係柒個頭
海溝咁

牛角包

咁少頭髮都整真係有d 柒

好心呢d 相就p 多少少頭髮先出街

條界粗到仆街

好似光頭之後痴頭髮上去咁

好奇怪...條界搞到D頭髮好假

啱啱fb又見到一個

呢個係想點⋯⋯

分到中間咁濟。。。真係中間分界。。

subscription 定subreddit 呀

香港算唔算鄰近地區最冇個人風格特色？十幾年前跟台灣>日本>韓國，一直都係抄人地

香港不嬲都係咁
0 創造力
乜都淨係識跟識抄

呢個POST 竟然推唔爆

髮線/個樣唔靚就咪撚搞呢d頭啦

高登仲有人已經好好啦

咪係 有人肯post嘢算係咁啦

我睇左
成個post 3,4頁都淨係一條友自hi 話叫會展頭（2-3comments)

結果IG topic 就括住會展頭
講到好似係佢地發明咁

唔好再推啦

東江登打手成日開口埋口抄登，原來講緊自己

我個頭又真係好型既